唔知點解知道自己生存左幾多日 比起知道自己幾多歲更有唏噓既感覺

話咁快就黎10000日

幾千天近況幸福嗎

唉屌 好唏噓
過兩日生日
自覺浪費左成年時間

每年年頭都話要改變自己
依家過左1半仲係on99咁